封區未呀柒婆，咪撚縮呀

你唔係驚個班呀叔呀嬸呀麻? 菜刀都未出現，好期待d呀叔兜把菜刀飛埋班黑警度